有冇值得推介既懸疑推理既漫畫

煲曬 deadtube
仲有舖隱想搵啲血腥又好，18x又好
要有懸疑推理成份既
求推介

同一個原作者：
真夜的X儀式

原作者以前畫嘅：
向死神許下最後的願望
最底限渣男

以上幾套都唔錯